[極重要]勇武可能會陷民陣於不義

【箝制群眾意識形態，只會瓦解革命】
#唯一出路

如果大家認同下圖[1]嘅各種「不要」，咁代表大家同14年一樣冇進步過。大家應該記得14年點解輸(除非你係今年先覺醒嘅豬豬，咁就更加要睇落去)，就係因為「教條主義」、捉鬼、大台。

呢場革命可以走到今日，就係因為三不原則「不分化、不割蓆、不篤灰」，強調「和勇不分」。大家好似已經將呢啲信仰拋諸腦後，甚至倒退返14年。

「我地唔可以嗌革命」
「我地唔可以有槍」
「我地唔可以燒法院」
「我地唔可以嗌香港獨立」

革命可以行到今日，係因為大家都有多元化嘅思維，互補不足。但有一班人企圖起「大台」，箝制大家嘅意識形態，覺得果啲係不可違背嘅天條，就係因為佢地教條主義
。

群眾運動每個參與者都應該係獨立個體。結果呢？我地嘅意形態被箝制，思想及武裝被設限。大台企圖同一班有獨立意志，唔聽大台話嘅抗爭者割蓆，成為革命嘅戰犯。從而分化有槍，嗌獨立嘅抗爭者。倒退返14年。

劃地為固嘅革命係唔會有突破，只會係一場葉公好龍嘅鬧劇，結果革命被大台瓦解。

諗清楚究竟咩係大台？係連登？係民陣？定係我地自己？繼續忠於自己嘅信念，唔好因爲人地批評而放棄，正如一班14、16年被拋棄，被割蓆嘅勇武，至今仍然未放棄一樣。

同時，諗清楚大家追求嘅係咩？係民主？民主係主權在民。呢家香港嘅主權係北京，所以冇民主。被賦予嘅民主唔係我地想要。沒有主權，就沒有治權。第一步應該係奪回主權。

五大訴求嘅執行難度=香港獨立[2]。如果今日港共政府對我地網開一面，咁係人治，人治社會都唔係我地想要。中國式自治更加唔係，失敗例子比比皆是。去求極權比我地五大訴求，比我地自治，咁係改革。要有自覺呢場係革命，係主權之戰。我地係為主權而戰。

最後想引用梁天琦嘅一句：「我地要攞返我地係社會上應該嘅權力，就唔可以教條主義。條條大路通羅馬，邊一個方法可以推翻呢個政府嘅，就要去做。」

從來都未係時候[3]，因為最佳嘅時候就係當下。係由我地，香港人製造出嚟。我地冇呢個自覺，永遠都未係時候。

1月1我會高呼香港獨立，我希望可以聽到下一句得唔得？

點樣有法律依據地向國際爭取獨立？

[1]
[2]「五大訴求」只會由香港國政府實現
[3]散水論：XXXX未係時候，唔好做/講住

香港獨立

說好的做咩都不割蓆呢 ?

核彈都唔割 但係嗌港獨就即割

英國領事館2000集會要人

一味企o係道德高地,
自己去決定成場運動可以做咩, 唔可以做咩
咁樣同雨傘大台有咩分別 ?
各有各做, 不割蓆, 不分化, 只有咁樣呢場抗爭運動先可以繼續

［理論核彈］玩國際線，你識玩嗎？咪再戇居居了！

同意

你覺得勇武累事個下已經分哂化 唔洗討論

殺狗都唔割蓆

各有各做啦 做乜要指責人地

Push

香港獨立 唯一出路

一號我要“香港獨立”四個字嗌到成個港島都聽到

真心要香港獨立先有岀路

Yes Sir

香港獨立，唯一出路

faked

睇文啦師兄！完全吾係割緊勇武！

一大訴求 香港獨立

唯一出路 香港獨立

唯一出路

呢幾日幾時有勇武出現，有popo藍屍死咩

得啲曱狗甴扮人同藍屍放火裝修打劫

啲人都唔撚睇內文嘅

個 post 好鬼

唯一出路

我都會去嗌

明明喊五大訴求 缺一不可叫得咁大聲 但又冇諗過香港獨立先至最能夠最易達到呢個目的 乜野中共會嬲會出兵 咁驚就六月果時跪住比逃犯條例過啦 搞咁多做咩姐？
當你林鄭肯答應訴求 你覺得中共既脾性 最後既我地會變成點？

利申不割執迷不悟既人 只想佢地清醒一下

各有各做

驅逐共黨
光復香港

唔割 但唔會叫 覺得好撚on9

真係唔明你標題想點，你標題咁強硬咁寫，下面講嘅野又相反，唔知係諷刺定別有用意

樓主標題曲線

其實純正香港獨立果班可唔可以自己攪一次集會先 ?

blocked

唔係求，係命令

支持
但有無好聽啲嘅下句
駁「唯一出路」 硬係個感覺差咁啲

睇文啦，師兄！

你理撚得我

喬裝嘅POPO與武警甲由同你勇武,民陣又含

獨旗應該要問佢哋攞，龍獅旗就上網應該搵到

負皮係畀標題黨

你想做咩你真心覺得好咪去做

港獨>核彈

香港獨立 刻不容緩

惟一出路

民陣

駁唔到

時機未到

辛亥革命當年都係意外

咁你唔應該拉喎

標題曲線唔太好
不如重開

呢個你自己講定民陣自己講呀大佬？

解放思想
解放行為
解放武力

認同

lol

睇文啦師兄

沒有普選 唯有獨立

當時機過左你就會知幾時係時機

其實想叫咩咪叫咩囉
反正都唔會理架啦

光復香港時代革命

up

睇文先師兄，吾關割勇武事

乜撚野標題嚟架

睇文先啦師兄，完全吾關割勇武事喎

自膠
我想講一開頭張圖
對唔住

講咗幾多次唔好玩標題
啲人一見到標題唔睇內文就屌咗先

好撚多5毛 扮港獨

This need tui

香港獨立🤣

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

呢個post唔夠30分鐘就上熱門，大家諗下點解？

Sor on9咗
誤以為係開1月1勿叫獨立口號

推

唔好搞人地個場啦
你想搞既，自己搞返個啦
最多我到時都參加

又要人根據「兄弟爬山」原則接受唔同訴求，自己又嗌「唯一出路」排他，即係中国式民主專制呀？

勇武會睬班友嘅話
場運動七一完咗啦

唔會叫 sorry

pish

因為香港獨立係主流民意

正正就係因為要忠於自己,你更加唔可以逼人嗌香港獨立啦,之前民調有顯示大部份人都未接受到香港獨立, 你逼人嗌咪即係同你全文宗旨相違囉

利申: 支持獨立

拒絕自我禁聲

有睇呀
做咩

香港獨立 唯一辦法

然後有個打手係咁叫人睇文啦師兄
Reply又唔答人地問題 睇乜撚文啫
篇文咁大段 你直接引俾我睇啦

我話你標題起得差，文不對題
你話返俾我知你成篇文有邊段係回應緊標題？

成篇文就叫人唔好割
睇極都唔知勇武點樣陷害民陣

獨立就係其中一個民意﹐連表達民意都要就住就住﹐咁出黎做乜?

不割係指對五大既爭取手法不割，獨立好似已遠超五大

香港獨立！

屌 原來反話

GIF

一大訴求

香

唔支持係民陣隻會嗌香港獨立
但嗌左都唔會割
兄弟爬山

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

諗下第五個訴求同獨立有咩分別先，無普選根本無可能真正做到其他訴求

終於可以一齊大聲嗌：

香港獨立

分化撚

你標題已經錯哂

目前中央政府將只要不跪下做奴才的全都定義為港獨。
等你們全都跪下了，中央政府會將跪的姿勢不正確的定義為港獨。
等你們跪下的姿勢都符合要求了，中央政府會將跪著臉上沒有笑容的定義為港獨。
等你們跪著笑著對時候，中央政府會將心裡沒有全然服從的定義為港獨。

我可能唔會跟住嗌，但係我唔會反對人哋嗌

咁似2014果陣D對白既？

on 9

你內容講得無錯
但同標題有咩關係

每個人都係獨立個體有自己思想 自己思考下啦 你認同邊樣咪做嗰樣叫嗰樣 你唔會因爲人地叫獨立 自己就唔追求民主架嘛 你唔會因爲你係左膠啲 你就忘記不公義的事架嘛

利申有道德枷鎖唔鍾意仇恨 所以好多行動我未必支持 口號未必叫 雖然唔支持 但都唔會反對 各有各做 互諒互讓啦 我係咁理解和勇不分
而且我認為咁先係我地追求嘅民主自由包容多元社會

香港獨立係唯一出路，一係支共毀滅

做咩都唔割

我覺得有啲傻仔仲未睇得出呢句comment係諷刺

唔好用暴力呀
會失民意

出埋呢d post 究竟用意何在

咁咪即係變相騎劫、強姦民意，明明人哋話五大訴求，你就曲解為香港獨立

同埋香港獨立呢一個綱領，開始分化緊同路人，一派人支持、一派人唔支持，支持獨立嘅人士有冇諗過呢一點呢？

你個標題係做乜撚嘢

近排好多po話叫香港獨立

push

民族自強 香港獨立

夠有人唔支持功能組別，一係2020普選否則攬炒啦。咁未各有各做囉，邊有分化啊

好多人唔睇內文就屌，係咪懶到咁
btw推

上次128都有對家黎掛假Banner
我諗今次都有人黎搞亂檔

之前成班連登仔先笑柒大陸仔話唔係搞香港獨立
宜加又係到自打嘴巴

要知獨派係少數派 之前民調的一成左近 唔好代表同騎劫其他手足得唔得

就係因為捉鬼教條所以班狗先夠膽咁猖狂dklm

條四眼仔咁就一世

唔好濫用兄弟爬山 各有各做呢個字

每次既活動目的，方式都唔同

而民陣呢個大家都知係主張d咩

你去搞個港獨遊行冇人會阻止你

但你去一個唔係港獨遊行既遊行叫港獨口號

唔叫騎劫 咁叫也？

推呢個

好波

民族自強 香港獨立！

外國會好尷尬唔知點幫你

推

香港獨立 唯一出路

唔好濫用兄弟爬山 各有各做呢個字

每次既活動目的，方式都唔同

而民陣呢個大家都知係主張d咩

你去搞個港獨遊行冇人會阻止你

但你去一個唔係港獨遊行既遊行叫港獨口號

唔叫騎劫 咁叫也？

唔好同我講五大訴求等於港獨

真普選係一個制度

港獨係一個政府主張

兩回事黎

btw 㩒入我嘅post會見到達哥嘅gif

*政治主張

agger

去！

有普選之後點獨都得 但宜家嗌港獨外國勢力好難插手 點解唔佔領道德高地先
利申 G持港獨

陷你老母

推！

叫唔係問題 唔好得把口要做 你自己做到獨立?
咪又係靠美國比壓力
宜家叫獨立跟本陷所有幫過運動同參與運動既人於不義 你地同外國人解釋都係話爭取法治訴求 唔係爭取地區獨立啦
宜家明叫獨立 根本係送子彈比大陸洗
然而開口叫獨立對運動毫無幫助
真心唔知叫獨立個d有幾多個係真手足

勇武唔好阻和理非嘉年華

和理非都唔好阻人勇武

最正係唯一出路排他完之後屌人割佢蓆
你想叫呢句口號可以叫啊 但唔好屌其他人唔跟你叫

中共行得太前

嗌獨立操之過急
唔係唔做 係要慢慢黎
無可能一年半載就可以

唔好睇小黨國機器

你咪自high叫囉，到時冇人認你柒姐

兄弟爬山
多啲人認清中共有幾咁邪惡係好事
唔好再幻想有5大訴求=解決所有問題

btw大家可唔可以嗌下721唔見人
說好的日日提呢

真 呢家成班紅衛兵咁樣 瘋狂批鬥唔同意見既人

推埋黃色經濟圈 獨立既退一百步
啲人又肯做

睇文

你咪自己搞一個香港獨立大遊行囉
11元旦大遊行係民陣搞
個係主題「毋忘承諾 並肩同行」
唔好騎劫人地個遊行

因為黨國機器就係要跟中共劇本做野

係
最初我都同意
香港獨立唔係唔叫得
但有好多其他政見唔同既黃
逼人一齊叫好咩?仲要講到係唯一出路有冇尊重過其他人諗法?

港獨冇號召力都要靠騎劫遊行達至目的，咁樣做點可能持續，和應你都唔係由心出發。 你話各有各做，咁我行遠D，你自己叫口號。 唔叫反港獨已經好比面你，D廢老未死曬就叫港獨，都on 99。

分化狗，垃圾，blocked多隻五毛

已經有

分化狗，垃圾，又blocked多隻五毛

不嬲唔反對嗌 香港獨立
手足都係各有各做
萬一呢條路成功，又何樂而不為呢？
其他路成功，一樣可以

唔該大家睇文
香港獨立 唯一出路
沒有普選，唯有獨立

會輸民意嫁 唔好呀！

民陣搞出黎唔係想比其他人騎劫
但中共會對港獨攻擊 會令外國唔幫得手
暫時忍下啦 勇武手足

請勿教條主義
運動行佐咁耐因為我地不分化不割蓆
記住梁天琦講過既野

依家我地面對緊嘅係一個可以成功穩定
控制一個國家幾十年嘅極權
想係短時間內獨立我覺得極度困難
唔係話唔得唔係話要割席
不過做之前唔該大家諗清楚後果
要嗌唔會阻止
我個人觀點就係需要慢慢黎
解散左警隊 釋放左被捕人士
我地嘅威脅就更加細

同意就嗌，唔同意就唔嗌，好簡單

和而不同先係我地既方向

嗌咪嗌，吹啊？

你個標題

一直都想話點解唔自己搞個獨立集會
係要喺人地啲集會嗌獨立
明明個訴求完全唔同

甘唔該你地唔好騎劫成個集會 之前民調獨派percentage仲少數過建制派
自己整個港獨集會慢慢叫飽佢 符合曬兄弟爬山
齋叫口號有用運動一早贏左啦 等把口叫港獨 根本百害而無一利 又要企集會人群中叫港獨 同屌狗有咩分別比人捉又未必係呢班人 講到尾根本就係浪漫主義上腦

你自己搞個港獨遊行就得喇，人數少小心比口交部話你港獨是沒有民意基礎。輸就柒到甩轆。

冇幾耐前喺連登見到有人話用極權打倒極權
真係笑而不語

負評同拉都係俾標題

覺得唔應該叫香港獨立，唔代表唔俾你叫。唔同意叫香港獨立係依家對場運動係好嘅口號，唔代表割。

咁你唔同意只係叫五大訴求，係咪同只係叫五大訴求嘅割？

兄弟爬山，各有各做。大家唔同意上黎討論下。

就係要有但要少
一千幾萬人嗌就夠

無知一問
舉港英旗會唔會比人屌?

係呀 叫你地唔好叫獨立就係五毛
講野唔岩獨派/五毛演員聽就係分化狗
唔好唔記得獨派仲係少數派

負評 拉

各自爬山就係要所有嘢相輔相成

取消功能組別

吓！

唔係每一個勇武都係獨喎。

同時，獨亦未必每一個都係勇武。

你個標題好分化下喎。

香港獨立。唯一出路
左膠，我屌你老母

有用po
利申 唔支持叫香港獨立 不過唔割

幾個月前大部分人未進化
遊行前會有類似呢個標題既post出現
而加就到「嗌香港獨立會陷民陣於不義」
個標題應該係想大家諗返起之前已經有過類似既事 想曲線引人入黎睇姐

唔會批

唔獨等於無五大訴求啊，蠢撚五毛共狗

我唔會叫,但我唔會阻止你

樓主其實冇曲?
開宗明義講會陷民陣於不義

咁你遊行比邊個睇，自己圍爐打飛機？

港英旗係香港歷史一部分 （好嘅歷史），應該冇問題？懷念往日香港都唔得？

唔叫=共狗

呢個好

標題太仆街

戇撚鳩 不如去默站啊

香港獨立
唯一出路

不如你班獨派比下高見點樣成功獨立同贏到五大訴求啦 唔好得把口淨係識開口埋口鬧人五毛共狗

兄台閱讀理解係咪拎1？
定有閱讀障礙？

唔批就唔出？港獨唔批係咪唔獨？

我好似一早block左屌你條友
喺度扮獨派五毛分化

利申獨派 會嗌 尊重你唔嗌嘅意願

你嗌囉 唔會阻止
不過唔嗌嘅人唔好屌就得

唔會批，咪自己出嚟囉，又要港獨，又要聽港共支笛。佢地驚少人咋嘛

舉港英旗 咪姐係代表想脫離中共管治 分裂國家
港獨亦都係想脫離中共
如果唔叫得港獨口號 港英旗都唔可以舉了

其實唔拎番個主權點樣達成5大訴求
真一國兩制=西藏新疆自治

各有各做。你鍾意做乜都得，自己承担責任。人地唔鍾意做，你又唔應該勉強人地。

乜你覺得你叫下獨立就會出兵 我夠想獨立但係都要有實際plan先好講出嚟 唔係喺中共誣蔑五大訴求=港獨嗰時拎出嚟講 當美國班議員係乜

同意
但好憎標題撚

不分代 不割蓆

認同，但唔好做標題黨

(Show blocked user — 屌你收手啦撚樣）

拉

香港到

又係呢招分化，費事講，block9你隻共狗

即係有咗五大訴求等於獨咗。

成個post都係on9論述

其實唔好玩咁多曲線啦，真係有人信架

分化狗，屌你全家

哦，你要喺一年之間，所有黃嘅人都要支持港獨，祝你好運。

有主權唔一定獨。睇下台灣。

如果連民主入面最基本既多元思想都接受唔到
真係會返返大台條路 香港獨立都唔嗌得仲學咩人講不割

本來我都會叫人唔好講香港獨立
但係依個po出前已經諗到自己係想建立一個自由的地方
一個自由的地方係唔會壓制一個人的思想 只會建議同包容
多元思想先係一個自由的社會 先會見到不同的可能性
當人爆入立會個個屌 依家？

各有各做

講獨派屌你老未 害死香港冇得獨立 得個嗌字

共產黨集中營都話係職訓中心嗌dllm

講獨派屌你老未 害死香港冇得獨立 得個嗌字

共產黨集中營都話係職訓中心啦 dllm

獨立邊方面獨立？

咁點樣可以令香港變成台灣嗰種狀態?

是但你地叫唔叫啦, 亦希望其他人唔好再係到哂時間落去諗點樣叫返一百萬人出黎仲好。

兄弟爬山，各有各做
兄弟有難，互相幫助

連登咁多無獨立思考無腦嘅人就曲少啲啦

唔割 隨便叫 叫 獨立又好 叫五大訴求又好 都行同一條路 打一批敵人 做同一樣野 咁有咩問題

屌你老母！
都冇分過勇武，講緊和你勇啊。
On9

標題黨

呢個禮拜突然間咁多人吹風要人喺1.1遊行叫獨立口號，嗰頭警方又真係批不反喎，成件事好得意

吓？都話係懷念舊香港啊。覺得舊香港好啲。例如想法治變返之前咁好。可以係想中共管治好啲啊，接近返英國統治時咁。

港獨就係脫離中共。

同缺一不可一樣咁柒

有普選之後，泛民就會同本土獨派即割，分大餅，你明未？
而家係要本土獨派表態插旗先，俾班左膠睇吓想win，係要我哋含俾佢哋先win。

勇武用十年換你一句condom

係咪應該掉轉黎嗌？
如果叫香港獨立先就會變左
香港獨立 唯一出路

就係佢，不斷分化

我個日想聽到
唯一出路 香港獨立！

個陣冇人屌囉好冇 有個因為家庭因素而一直都冇出過去既fd（淺黃）都係話畫面唔靚咋wor

係咪又係分化撚咋？

和勇不分 核爆不割

無人有資格講唔得

能者居之

絕不割蓆，不過唔會跟，sorry，時機未到，到咗唔使你鼓吹自然會做

獨立從來唔係嗌到返嚟，你要叫口號我唔阻你。只不過講獨派嘅人要錢無錢，講打又無力，得把口推人出去嗰啲就算吧啦

收皮，藍絲夠可以一齊行叫口號架，人數照計既姐

1.1 2pm 塞爆港島

閱，唔該阿Sir

有雙普選都唔一定獨
但台灣模式有美帝照一定好過你香港

大量負評
樓主講中要害

點樣無出去打？點樣推人出去 ？

唔係想割席
不過本土勇武唔理認唔認同都會出席和理非遊行時
和理非到時又肯唔肯黎?

唔覺得個標題曲線喎
同內文想講嘅野直頭都無關係添

btw同一種論調放喺年中都仲會同意下
而家只係等緊人帶領前端轉入去，到時大眾聲音同反應自然會話俾你聽到底係咪時候拉起港獨嘅旗幟，同果時私鳥光復香港火魔法呢啲一樣(其實果時發出臨時政府宣言都係差唔多嘅野，不過係不獲大眾認同嘅事例)

btw再補個底先，如果到時真係反對聲音大都唔好灰機
只係時辰未到，浸多半年再吹過雞啦

等中共支爆/跪？有真雙普選已經好接近台灣。

唯一出路!!!

明既人就會明，唔明既有佢都無用，早或遲問題

hongkong independent,

所以個問題唔係唔叫得香港獨立
出事位係唯一出路

仲以為標題係叫勇武學下轉變係其他地區
唔好下下遊行完就地

內文更加唔關事，原來又係獨派
自己搞返個集會啦，咩活動都淨係識騎劫人

國際線呀

要割既始終會割 你宜家叫獨都會有人割 不嬲所有我地黃絲都係唔中意大陸 打住五大訴求既口號去爭取港獨 開名牌叫獨根本毫無益處

反而真係到運動贏左既時候 人永遠係得一想二 到時獨派遇到既阻礙一定少過宜家

利申之前翻工廢老問佢我取d咩都直接答港獨
但搬到成場運動 以至黃絲總動員集會叫港獨 根本只會比子彈大陸用 自己都認係港獨 大陸咪可以用獨黎鎮壓囉 其他國家黎幫我地都係話爭取人權名主而唔係協助獨立

當權者不可能讓步答應五大訴求，呢個唔係林鄭政府尊嚴嘅問題，而係因為實行五大訴求與摧毀政權穩定性無異。

1. 徹查警暴，此舉減低武裝力量（警察）對政府嘅忠誠 ；

2. 撤回暴動定性及撤銷控罪，等同承認過去幾月嘅抗爭係正義而有效；

3. 成立獨立調查委員會，等同承認政權無法自行執行公正嘅調查；

4. 以行政命令解散立法會並實行雙普選，等同摧毀現今政府嘅「合法」基礎。

對當權者而言，回應訴求等同要特區政府自我毀滅，故此政權係冇可能主動滿足訴求。

Good evening Sir!
係咪聽到個獨字都打冷震好驚驚呢

尊重樓主既意見，但不認同港獨
兄弟爬山

You can whatever you like, but you can’t force anyone else to say what you like.

If you want others to say what you like them to say, convince them, if it doesn’t work, try harder.

One more thing, if you portray your way as the only way, that means you’re trying to say all other ways don’t work......not sure if this is really what we try to do as 不割

狗都殺唔倒隻，獨條撚咩

屌啦，但呢個係事實。

中Point ar 巴打

好撚蠢嘅做法

我唔同意你嗌，但我唔會阻止你嗌

btw你篇文真心難睇
唔知頭唔知路會負皮
你直接出[我要獨立]可以挽回翻D負皮
多D人覆你 唯一出路

平時遊行都有人拎港獨旗，平時唔話人騎劫？遊行就係表達自己素求

咁推 民族自強 香港獨立
國際戰線繼續行 歸英又好入美又好
甚至你民主中國如果成功 都可以實現5大訴求

最緊要係大家要明白 要響現時政制下達成5大訴求係唔可能嘅

真係唔知而家咁多人吹獨風做乜⋯而家吹獨又點？鬼唔知香港獨立係唯一出路

連登仔惡到連傾都唔比人傾
一講就屌鳩你分化，乜都話無可能

連講都唔比講
又話靜靜地贏
浸幾耐都唔會浮上面

舒文意

香港獨立
唯一出路

垃圾標題

咪叫佢地自己搞返個遊行/集會囉
如果個勢係咁強烈，咁有反響既話
家下好多人怕被代表變左檯面支持港獨
有排都未衝破到心理關口可以講出口
講獨派唔好再綁架人啦
唔阻止你叫，但我唔會叫

叫港獨輸既唔係民意 輸既係國際協助
如果淨係靠自己贏到 半年乜都贏啦
我地運動有贏既可能性 都係靠內外夾擊 打亂大陸既牌
我就不嬲支持爭取獨立但唔支持未贏就開明牌 打正旗號爭取港獨比子彈大陸洗

我唔阻止你嗌，亦都唔會割，
但係我唔知嗌完有咩意義，
同只係叫天滅中共有咩分別，
最貼地既叫全港罷工半個月都已經成問題

黎黎去去都係果班人帶風向

妖，咪做標題黨

念力傳播港獨思想

屌你老母本來係追求民主雙普選，而家居然信撚咗香港獨立唯一出路

如果唔撚比人嗌唔撚行囉，慳返

成個po由topic到內容同重點都好重泛民左膠味，hi auntie仲要係內容農場

又想永續大台，將反中共，武前線全部詆譭同打壓去令犯民可以繼續禍害香港民主進程，司馬昭之心，路人皆知

搞笑咩
呢樣野好講政治觸覺同敏銳度
如果支爆
台灣一定可以反應過黎，第一時間嗌獨立

但係香港一日唔培養獨立意識同執政意志
我當你聽日支爆，香港都絕對無可能獨立到

班友講緊連立法會主持都唔識做
我絕對相信假如聽日支爆，香港一樣會錯判形勢

子彈論最on9，中國要口交就乜都可以係港獨，要武鬥就幾時都可以打撚死你，佢一早就講咗你港獨顏色革命隨時出兵
佢唔敢鎮壓係因為要保住香港金融中心地位，而唔係因為你追求民主唔追求港獨

[Solomon 認證］新白宮聯署：取消北京2020冬奧贊助商稅務優惠

721831

打倒共匪

佢話你係 同 你自己認係 差好遠好冇

有乜都唔知既外國人問你香港抗爭咩事 你都係答爭取民主爭取合理公民訴求 但係比班黑曱甴使用警力 而唔係爭取港獨而比打

你自己都認係咪可以大條道理做野囉 佢地口交親都淨係敢話部分或者有些港獨份子 從來都唔敢話 所有法制內申請成功既集會參與人士係港獨

唔好日日為口號而嘈啦，
外國未必會因口號而割，
局勢亦唔會因口號而大變。
最重要訪問要解釋得好。

做訪問必須強調中共食言，
所以先會有人支持獨立。
中共違反人權係最大共識，
只要講得到，美國點會割？

除非獨派主動迫外國表態，
主動同人割，否則唔會有事

班人應該學讀下杜威

我覺得兩樣野黎喎
不分化不割席係指抗爭手段 大家都係同一個目標 做法唔同
但香港獨立唔同，佢係理念目標
當初既五大訢求 反修例 都係大家共識
民主係要大家都同意而唔係有人提出香港獨立，然後打著不分化不割席強迫他人認同
香港好多中年以上既真係未必接受，起碼都要做吓文宣解釋一下同民調，我所知就係有一班人真係出黎抗警暴，我唔希望尼場運動就咁分化左

連登政治家同中共妥協左？

隔離條廢柴柒撚到
剩係識縮係自己個po度

我開咗一個post姐，啲on9開十幾個post攻擊我哩個post。話連登烏煙瘴氣，開咁撚多個post嗌交，究竟邊個搞到連登烏煙瘴氣？我得哩個post，唔會同啲小學雞鬥，要傾哩度傾。

饅頭派想陷勇武於不義

共識？你問過我？

推

---------
香港獨立 唯一出路

篇文明明講緊核彈都唔割但標題割左
樓主改標題改得好差

大台食屎啦
香港獨立，唯一出路

香港獨立下一句係咩？

話人曲解個位朋友你有無睇過基本法？

樓主標題撚係抵俾人屌嘅

睇文啦師兄，完全同割勇武無關喎

再講 明面上港唔港獨影響外國協助香港抗爭者既正當性

獨唔獨立我唔知，但大家又想玩功能組別就一定白痴。功能組別係要廢除，唔係要贏呀。

請仔細研究。
國際線正不斷肯定一國兩制！
條一國兩制是否失敗？
留意

［警世］”香港獨立 唯一出路”點解唔嗌得？

冇人推喇

講左咁撚耐 起到呢條仔個底未

民陣啲遊行唔該勇武休息或者做和理非啦，因為燒一燒匪旗，打爛幾塊玻璃就累幾百手足被拉唔係好值

AirDrop 全面進場！

香港獨立 唯一出路
民族自強 香港獨立

［警世］”香港獨立 唯一出路”點解唔嗌得？

民陣遊行好地地遊咪算

彩你都有味

香港獨立

唯一出路

唔獨立，爭取到任何野，

終會是鏡花水月。

人地俾你既權，人地可以任意更改、收回
呢個係人地既權利

你自己擁有既，人地要收回、更變，
呢個係搶奪

首先要英國就香港屬權問題出左聲先

香港革命指南
少數高質tg channel

過埋元旦遊行先衝

😡

幫下搞exhibition既手足

眾籌網址 :

各位手足，我哋係Free Hong Kong Exhibition團隊，由一班海外香港人組成，主要打國際戰線。我哋希望以巡迴展覧嘅形式，將香港人嘅聲音帶到海外。作為响城牆外面生活嘅人，我哋自覺有責任將港共政府嘅所作所為話俾全世界知。响西方民主社會，人民就係力量，政府嘅決策同立法往往都以民意為依歸，而展覽正正可以提供一個空間同平台，直接同市民接觸交流。我哋希望以普羅大眾為出發點，提高民間對香港事態嘅關注，團結國際民運陣線，希望响國際間有更加多迴響，間接向港共政府施壓。

由九月開始，我哋已經先後响德國三個城市自資舉辦咗三次展覽同一次講座，亦協辦咗一個sharing session，近期亦同其他歐洲城市聯絡緊，希望將展覽帶到更多地方，遍地開花，與更多外國人接觸，團結國際力量。經過三次展覽之後，我們團隊經已山窮水盡，所以希望透過眾籌籌集經費，繼續 [和你展]。下一階段我們打算到比利時、丹麥，我哋亦已同烏克蘭當地聯絡，希望响寒冬凜烈嘅十二月或一月直達基輔，同五年前烏克蘭革命人民接觸，連結國際民運陣線。

我哋今次眾籌目標係三萬歐元，折合大約為港幣二十六萬五千元，用作未來幾個月再舉辦展覧同講座嘅開支。巡迴展覧結束之後如有任何剩餘資金，將會全數捐贈星火同盟。

希望各位手足可以幫忙，課一課金，亦可以幫忙share，感謝大家。

兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

我哋團隊facebook page :
[url]

就屬權問題係中英事務 除非英國請求協助懲罰中國 否則根本冇甘高正當性
就國際人權方向幫手 其他所有國家先有正當性插手插口

如果你唔信中共，就唔應該信一國兩制。既然唔信一國兩制，點解唔可以講香港獨立？

岩呀
訴求係普世價值，咩國家都可以出聲譴責
去到講獨立，就係國家內政，唔同玩法
各有各做，何必要騎劫

between當年三傻講佔中啟動
現場即刻散水，就係因為騎劫
又話唔好重複犯錯
騎劫就係當年過錯之一

唔好選擇性咁拎d岩用既論據去講

我不反對港獨，但係咪要明刀明槍講港獨係兩回事
叫人唔好叫，唔一定係反對港獨，而係策略上嚟睇而家唔係時候

入channel研究下。英國係合情，合理，合法去岀手！入面有曬關於中英聯合聲明法律。

樓主個標題開得唔好
但內容好認同

各自爬山，永不割席

but only 英國 但英國宜家唔敢出聲亦都唔得閒出聲 大陸話歷史文件踩到上心口都唔出聲

入channel研究，差民意授權！

點解成日都係佢

收皮啦選完區選就割手足
你理得我嗌咩口號

不割

你嗌你嘅事，不過到時唔好屌人無嗌就得

獨立係建基於五大訴求上面，得唔到五大訴求又點樣製造到獨立嘅條件例如海水化淡之類，倒不如專心於五大訴求先

無人會屌人吾嗌

屌你嗰標題

香港獨立

香港獨立，唯一出路
沒有普選，唯有獨立

引戰分化燃特別活躍
連仔搞咩
咁多舊戶口比人滲透

見到標題嚇撚死

香港獨立 唯一出路

問題係我地究竟要點先可以令到香港獨立？ 我地連五大訴求都未搞掂。

講真。邊有人會割。

我就覺得咁嘅，嗰日係民陣攪就應該尊重返民陣嘅和你非全面進場嘅玩法，嗰日唔嗌唔代表日後唔嗌，和你非有時，勇武有時，咁先叫互不割蓆

殺狗不割，但港獨可能割
唔想被騎劫

終於連勇武都想割

知唔知不篤灰不分化不割席依3樣野最初係講俾邊個聽? 依句野唔係俾你班仆街調返轉拎黎咁用架，區選後覺得得手後儍撚左呀?

睇文先啦師兄，吾關割勇武事架

好文重溫：
因為你地班人有勇無謀，只係想發洩﹗

你地班仆街對唔住侵侵﹗對唔住G7所有領導人﹗更加係想陷咁多位仗義幫助香港嘅美國議員於不義﹗

而家侵侵脅同G7各國高調話要保中英聯合聲明，就係同中共講佢一定要畀返一國兩際承諾嘅真自治香港人﹗而家全世界都係借呢個窗口嘢嚟攻擊中共，所以中共先要話聲明無效咋。但你班人竟然走去攻擊聯合聲明？仲癲到話唔要、要廢除？你以為咁樣真係幫到建國？實際上只係幫緊中共強化佢嗰個中英聯合聲明已經冇效嘅講法咋

香港人自治咗之後，我地就可以推動獨立議程，修憲同公投，換言之自治同獨立對中共而言本質上係同一樣嘢。但而家世界局勢同客觀條件，係香港達成自治較易，獨立極難，所以全世界要幫香港嘅，都係打自治呢個point而唔係打獨立。但你班友就死都要好似發現新大陸咁四周亂講，知唔知你地搞到全世界想介入香港問題嘅國家同政客都好撚尷尬﹗

知唔知咩撚嘢係skip，咩撚嘢係agenda？即係你約條女嚟食飯，唔會一見面就問今晚扑嘢夜唔夜，而係要按部就班﹗自治就等於溝條女上酒店，獨立就等於正式埋牙。你一嚟就大叫扑嘢啦喂係想點呀，你係好撚勇，嗌完之後都好爽，但條女呢？呢個比喻講咗咩自己摸索下啦﹗

如果你話我粗鄙，我就同你講歷史，你有冇撚見過越王勾踐喺吳國食緊屎嗰時鳩叫我要復國呀？有冇撚見過劉備喺曹操手下嗰時會大叫我要同你分天下呀？知唔知點解冇呀？因為人地知咩係「勢」、咩係「術」，知道成大業唔係貪一時口吞之快﹗

如果你地真係想贏嘅，就將獨立放喺心入面，將自治放上枱面﹗

你要叫可以自己叫 唔好逼人叫就得
兄弟爬山各自努力 你都冇權逼人叫

無人逼人叫

成班連登仔浪漫主義上曬腦啦
口講獨立，但點樣實行？點樣爭取更加多人支持？國際會點睇？通通唔考慮，總之我就係要獨立，但連個plan都冇
仲要唔認同獨立就係五毛共諜
笑死人

兄弟爬山

各自爬山啦

上下兩句調返轉先啱

起到呢位左膠之父底未

不分化不割席

一見到人叫港獨我第一個馬上離開返屋企

點解會有近50個正評？
大家閱讀理解真係咁差？

你有你做，我有我做，目標一樣方向一樣，無本錢分割，7000人比人拉左，你慢慢分化。

U

五毛

殺人放火都唔割
黑警死全家！

唔好衝
唔好裝修
唔好打藍屍
唔好舉美國旗
唔好去加泰集會

不如唔撚好出黎共享大灣區啦

請論證普選同獨立嘅必然關係
同埋我都想知香港繼續係中國主權下點樣可以有普選

講到口都臭，鬼係要嚟提防嘅，唔係要嚟捉

你點睇香港獨立黨?

泛民個台想維穩，變返14年派膠

推
大把咩未係時機

心諗分裂國家 有邊一日係時機

乜都得
只要方向一致
核彈都唔割唔係口號
而係用到核彈咁勁既武器去攻擊敵人都不割
下次應該叫
拎刀開槍都唔割

兄弟爬山
各自努力

有手足做咗你講嘅嘢你會點？

叫獨立都唔係問題
問題係如果五毛話你港獨
應該要點答
以前會講我地唔係港獨 但而家要點講

民族自強

我覺得唔可以咁樣相提並論，唔割既前題係爬緊同一座山
事實係有d人依然覺得自己既係香港人又係中國人，佢地反既係中共
都有d人直情只係針對721同警暴，對民唔民主一d都唔care
佢地一心想爬五大訴求呢座山
而家係獨派未爬完已經走去爬另一座山，人地唔聽你支笛唔跟你爬新山唔係叫割，而係由始至終都唔係同路人
講真個句而家根本係獨派收割緊200萬香港抗爭者呢個名既政治資本

利申：支持香港獨立

我覺得港獨派真係好似怨婦

依個個意思又唔得喎
因為就算有普選，主權不在我們手都唔係我哋想要嘅
唔係因為無普選先獨立，
而係我哋想要獨立，真普選係其中一項想做嘅嘢

離晒題，港獨就即割

無指責，係比你地班左膠住哂含撚和理累死姐

係唔係一唔啱你心水既說話就係sir係鬼?
係既話你爭取乜撚野民主
共產黨果套更適合你

根本好簡單，你覺得果句係自己心意 岩自己理念咪叫lo，唔岩咪唔叫，唔洗屌，民主就係咁，好簡單。平時71遊行 法輪功都有自己口號同理念又唔見人屌，根本出得黎就係代表自己。

所有嘅希望最初可能都好微不足道，但只要大家都相信，最後就可以成真

大家如果聽唔到香港獨立嘅，可以自己嗌
聽到香港獨立嘅，可以接埋唯一出路

民陣成日割勇武都未出聲

Well said

尻叫有撚用咩講真, 冇槍冇炮獨咩撚野立
唔反對叫香港獨立, 自己社會鍾意叫咩就叫咩, 冇話咩不義，但係叫既人問心講冇諗過點樣獨立到? 叫幾句就得?
人叫你就叫,呢D叫跟風, 如果有記者問, 香港點樣獨立,我寫包單十個叫呢句野既人十個都講出任何計劃, 係因為根本港獨未有一個完整論論述, 亦都未係主流。

咩理念、想法、方式都好
可以善意提出提醒
雙方接唔接受都好
都唔好停留沉淪係互相指責、無限延續駡戰

最重要請大家守好一點
勿建大台 嚴禁騎劫

都戇鳩

有大台

2019啦⋯⋯

香港有真民主選舉，在維尼眼中，已等同獨立！

不斷大叫五大訴求的人們諗清楚，主權不在你手，所訴求到的普選同查警暴，都只係共匪施捨畀你嘅 閹割版，同831特首選舉一樣！

今時今日，不斷有人打壓其他人討論香港前景嘅聲音，究竟佢地係想為香港前景好定只想建立的大台換取更好的官位同利益？

成日話外國唔支持香港獨立？
人地政客有自己嘅政治考量，支持你獨立有政治後果的，而最大問題係，連自己香港人都打壓自己，外國點睇？
只要你的獨立會為佢地帶來更大利益，你怕會有人唔支持？

香港可以行到呢一步，係因為人人忠於自己內心！

啱自己信念嘅由行咪出囉 唔啱嘅咪騎劫囉 依家中共都係咁樣利用 外國民主自由滲透 做自己想做嘅事 外國都吹佢唔脹 幾醒呀

其實啲便衣就係利用緊呢點搞事然後抹黑啲勇武

唔割，但唔會叫
因為我覺得唔係叫吓就會成功
係要諗吓點行點叫，先有 "機會" 成功
失去外國支持，我諗唔到可以點行落去....

次次民陣搞遊行都會有依D論調提出
根本就錯重點
重點係人數丫！！！

我自己識諗要點做唔使人教

福建獨立

我係好撚認同~
咁但係條路點行都係一個迷...
連美國都未必想見到香港獨立(純個人意見)的時候
我真係唔知點先可以獨到...

敵人反對，先要大力去做
敵人打壓，就更加要高調

你又知沒人嫁禍？

乜都不要不要不要，不如返歸瞓覺!

雙普選先救到手足啊，你知唔知？
2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

睇完先知樓主標題黨

喂 冇大台唔該

原來對家今次用插反港獨, 向1/1 遊行訴求潑墨?
港獨難過五大訴求/追究警暴一億倍(只有港豬參與的話), 兼向和理非群大量趕客喎! 唔通又係大陸暗卡陳雲, 諗出黎搞散今次運動嘅屎橋?